做戲院 on9 野

做戲院都做咗三年 成日都見到啲on9客
做搣飛位 都唔知點解啲人好鍾意拎實張飛 唔畀人睇入得未呀 用正價定優惠呀

買學生飛，平咗，唔想比人查到無證

好過份

有冇人同我一樣唔明樓主講咩？

樓主做邊間我第一日反工請教下